一田購物日2018

諗住買兩塊牛扒煎下，買支紅酒氹下老婆咁

迫到隻狗咁
比錢要排九個字，唉不了